點解啲人咁鍾意打斜行路

次次行路都要左閃右避